<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<speakers>
    
    <speaker>
        <name><![CDATA[Anke Herbener]]></name>
        <function><![CDATA[CEO]]></function>
        <company><![CDATA[DigitasLBi]]></company>
        <image><![CDATA[anke-herbener]]></image>
        
        <speaker-tab>
            <item>
                <title><![CDATA[BIO]]></title>
                <content><![CDATA[Anke Herbener leitet seit vielen Jahren die DigitasLBi Germany AG und DigitasLBi Switzerland AG. In 2001 noch unter Framfab gestartet, ist sie heute als CEO an der Spitze einer von Europas führenden Full-Service-Agenturen für digitales Marketing und Technologie. Anke Herbener führt bei DigitasLBi ein Team von 180 Experten für Strategie, Branding, User Experience, Technologie, CRM, SEA, SEO, Affiliate Marketing & Social Media. Langjährige Kundenbeziehungen mit Unternehmen wie der Deutschen Telekom, DKV und UBS zeichnen sie als Agenturchefin aus und sichern ihr einen nachhaltigen Erfolg am Markt.]]></content>
            </item>
        </speaker-tab>
        <!--
        <session-tab>
            <item>
                <title><![CDATA[Location-based marketing]]></title>
                <content><![CDATA[A fast-growing segment of mobile consumers is eager to share personal location in order to get some form of benefit. Location enabled social apps are becoming quite popular around the world, but especially so in Europe. For brands, retailers and other advertisers, the location marketing 'game' is just starting. So it's still exciting and sometimes frightening to be doing anything in this space. Experiments are in order, but need to be controllable from both a cost- as well as impact perspective. Where do you place your bets in a quickly changing technology and consumer landscape?]]></content>
            </item>
            
            <item>
                <title><![CDATA[Session Start]]></title>
                <content><![CDATA[16:10]]></content>
            </item>
        </session-tab>-->
    </speaker>
    
    <speaker>
        <name><![CDATA[Daniele Rizzo]]></name>
        <function><![CDATA[Moderator]]></function>
        <company><![CDATA[]]></company>
        <image><![CDATA[daniele-rizzo]]></image>
        
        <speaker-tab>
            <item>
                <title><![CDATA[BIO]]></title>
                <content><![CDATA[Daniele Rizzo ist ein Comedian, Schauspieler und Moderator. Der gebürtige Hannoveraner erlangte Bekanntheit als Außenreporter der Sendung „Clipfish TV“. Mit seinem Talent als Comedian überzeugte er im Ensemble der Comedy-Show „Granaten wie wir“. Der junge Schauspieler ist regelmäßig in ernsteren Rollen zu sehen und spielt in verschiedenen Serien- und Filmproduktionen mit. Bei dem Horrorfilm Festival "Frightnight" wurde er als „Bester Darsteller“ ausgezeichnet. Der Wahlkölner moderierte bereits den Challenge Award 2014 auf der dmexco und das Canon.TV-Magazin auf der IFA Berlin.]]></content>
            </item>
        </speaker-tab>
    </speaker>

<speaker>
    	<name><![CDATA[Carola Wahl]]></name>
	    <function><![CDATA[Vertrieb]]></function>
	    <company><![CDATA[Telekom]]></company>
	    <image><![CDATA[carola-wahl]]></image>
    
    	<speaker-tab>
		    <item>
			    <title><![CDATA[BIO]]></title>
			    <content><![CDATA[Seit 2011 verantwortet Carola Wahl den Bereich Indirekter Vertrieb und Service der Telekom Deutschland GmbH.
			    
Carola Wahl stieg 2004 als Leiterin Service- und Kampagnenmanagement der T-Mobile Deutschland ein. Von 2007 – 2011 gründete und leitete sie den Bereich Vertrieb und Kundenbindung der Deutschen Telekom Kundenservice GmbH. Ihre Karriere startete Carola Wahl im Top Nachwuchsprogramm der Bertelsmann AG, weitere Stationen waren bei der AOL Bertelsmann GmbH als CFO sowie Booz & Co. als Mitglied der Geschäftsleitung.

Nach dem Studium der Betriebswirtschaftlehre an den Universitäten Middlesex Business School in London und der European School of Business, Reutlingen erwarb Carola Wahl einen MBA an der University of Texas, Austin.

Carola Wahl ist Aufsichtsrätin bei der EnBW AG und der congstar GmbH. Darüber hinaus engagiert sie sich seit vielen Jahren für das Thema Diversity und ist u. a. Mitglied im Global Advisory Council der EDGE Certified Foundation und des Women Leadership Boards der Harvard Kennedy School.]]></content>
		    </item>
	    </speaker-tab>
    </speaker>
    
    <speaker>
    	<name><![CDATA[David Wyllie]]></name>
	    <function><![CDATA[Entrepreneur]]></function>
	    <company><![CDATA[David Wyllie]]></company>
	    <image><![CDATA[david-wyllie]]></image>
    
    	<speaker-tab>
		    <item>
			    <title><![CDATA[BIO]]></title>
			    <content><![CDATA[David’s experience has been in the internet for the last seventeen years moving to the omnichannel commerce space as internet technology has evolved. He has most recently worked to deploy commerce platforms with clients such as Gucci, RS Components, Rapha, Sainsburys, Rexel and many more.

David has been a serial entrepreneur throughout his career, involved in startups such as ZIVO, Zetman and Sceneric. In addition to this David was an angel investor in Swype, the best in class text input software, which is now deployed on over a billion handsets worldwide.]]></content>
		    </item>
	    </speaker-tab>
    </speaker>
    
    <speaker>
    	<name><![CDATA[Lars Lehne]]></name>
	    <function><![CDATA[Country Director]]></function>
	    <company><![CDATA[Google]]></company>
	    <image><![CDATA[lars-lehne]]></image>
    
    	<speaker-tab>
		    <item>
			    <title><![CDATA[BIO]]></title>
			    <content><![CDATA[Nach dem Studium der Betriebswirtschaftslehre leitete Lars Lehne verschiedene Projekte für DMB&B Düsseldorf und DMB&B World Wide MEDIAGROUP London. Nachdem er das Media Department von DMB&B in Russland erfolgreich aufgebaut hatte, wechselte er zu CIA Medianetwork, wo er den Markteintritt und die Positionierung von CIA im deutschen Markt verantwortete. Danach war er Managing Director der Mediaagentur Carat und wechselte 2004 zu der Verlagsgruppe G+J, wo er die Anzeigenleitung der Frauentitel leitete. Ab 2006 war Lehne für die GroupM tätig, die Media-Agentur-Holding der WPP-Gruppe. Nach einem Posten als Director Trading and Content hatte Lehne dort zuletzt die Geschäftsführung der Frankfurter Agentur Maxus Communications übernommen. 

Seit Juni 2009 leitet Lars Lehne als Country Director (Agency) das Agenturgeschäft der Google Germany GmbH.]]></content>
		    </item>
	    </speaker-tab>
    </speaker>
    
    <speaker>
    	<name><![CDATA[Maurice Sonneveld]]></name>
	    <function><![CDATA[Teamleiter]]></function>
	    <company><![CDATA[Club Media]]></company>
	    <image><![CDATA[maurice-sonneveld]]></image>
    
    	<speaker-tab>
		    <item>
			    <title><![CDATA[BIO]]></title>
			    <content><![CDATA[Maurice Sonneveld (Teamleiter Club Media) verantwortet beim Fußball-Bundesligisten 1. FC Köln die Bereiche Digitale Medien und Social Media. Mit seinem Social Hub FC-Connect gewann der #effzeh im Jahr 2014 den Deutschen Preis für Online-Kommunikation in der Rubrik „Innovation des Jahres“ und den ECO-Award.]]></content>
		    </item>
	    </speaker-tab>
    </speaker>
    
    <speaker>
    	<name><![CDATA[Oliver Busch]]></name>
	    <function><![CDATA[Head of Agency]]></function>
	    <company><![CDATA[Facebook]]></company>
	    <image><![CDATA[oliver-busch]]></image>
    
    	<speaker-tab>
		    <item>
			    <title><![CDATA[BIO]]></title>
			    <content><![CDATA[Oliver Busch ist seit November 2013 als Head of Agency DACH bei Facebook in Hamburg. In Zusammenarbeit mit Agenturen schafft sein Team die Grundlagen für nachhaltigen Erfolg von Unternehmen auf Facebook. Der gebürtige Rheinländer ist seit 15 Jahren im cross-medialen Marketing zuhause. In der Vergangenheit bekleidete er verschiedene Führungspositionen in Agenturen, bei Vermarktern, sowie Werbetreibenden. Darüber hinaus war und ist er in verschiedenen Brancheninitiativen und Verbänden aktiv, wie der AGOF und dem BVDW. Digitale Themen und deren marktgerechte Adaption bilden auch einen roten Faden als Fachautor, Redner und Moderator.]]></content>
		    </item>
	    </speaker-tab>
    </speaker>   
    
    <speaker>
        <name><![CDATA[Kaan Karaca]]></name>
        <function><![CDATA[CTO]]></function>
        <company><![CDATA[DigitasLBi]]></company>
        <image><![CDATA[kaan-karaca]]></image>
        
        <speaker-tab>
            <item>
                <title><![CDATA[BIO]]></title>
                <content><![CDATA[Kaan Karaca verantwortet als Chief Technology Officer (CTO) bei DigitasLBi Germany AG und DigitasLBi Switzerland AG die technische Umsetzung von namhaften Kundenprojekten. Zuvor war leitete er als Director Technology die technische Entwicklungsabteilung der Agentur. Kaan Karaca verfügt über 15 Jahre Erfahrung in der Digitalbranche und zählt zu den Experten für Open-Source-Anwendungen. Seine erfolgreiche Karriere im Internetbusiness begann beim Telekommunikationsanbieter Versatel und führte während der ersten Internetboomphase vom Cloud-Computing-Anbieter Pironet zur Vodafone-Gruppe. Dort verantwortete er als technischer Leiter die Entwicklung von nationalen und internationalen Produkten im Mobile-Segment, bevor er zur Marketing- und Technologieagentur DigitasLBi wechselte.]]></content>
            </item>
        </speaker-tab>
    </speaker>
</speakers>